去中國化運動係為咗保護香港同廣東文化，免被中國文化入侵！

廢除中文就可以一定程度避免中國文化入侵，等於日本韓國廢漢字一樣，只不過我仲未去到廢漢字咁激，有版你睇，連登仲未戒到用內地呢兩個字

仲有，以前啲人淨係用狗仔，點會用狗狗，依家畀支那文化影響曬個個都用狗狗，狗仔呢個詞語幾乎先傳

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

一日唔將中文定義做外語，香港文化都無可避免會畀中國文化入侵，所以中文係必須要廢除！！即使係唔關事嘅文言文（漢文）都要廢！！文言文充滿迂腐嘅儒家思想所以要廢！

收皮啦，漢語就係我地文化既一部分，點解要廢除

粵語要好似日語咁脫離漢語族！！